推到俾民陣見到！

希望民陣繼續搞大型遊行集會，無論有冇不反對通知，我相信香港人都會出黎。最緊要係由申請果一刻開始做文宣，一至兩星期宣傳足以凝聚人數！定期一次大型遊行集會已經可以話俾國際知，香港人對場運動既決心由始至終都冇減退！

另外懇請各位緊記唔好過份依賴外國勢力，先做好自己！主線支線任務繼續要做，但希望唔好一日幾個，太多太亂香港人會無所適從！
運動既開始都係做好左自己先吸引到外國注視香港既情況！

緊記煲底之約！ 香港人呢鋪 All-in or nothing, 一係煲底一係集中營！

香港人，反抗！

推

岩呀 推

要十連推

幫推

push

推呀，好耐冇見民陣搞活動

pusg

10日姐

但真係唔好再申請港島啦
一封黨鐵好難準時出到去

Push

推呀
等民陣好耐
我地要爭取番和平大遊行既權利

推，唔好到選舉就賣我地

要

急需和平大遊行

只有民陣搞既港島大遊行先最聚到人
我地要再表達民意呀

人地而家要選議員得鬼閒攪遊行

連登仔不願面對

仲選舉，香港就黎冧
場運動輸左佢乜柒都冇，佢地究竟知唔知

民陣係FB有應機，話會搞

香港人,IG/FB反抗

直接去條fb ig 留言係咪簡單D

民陣應該係等緊月底個緊急法 JR 埋先出招 , 民主抗爭真係唔急於一時 , 南韓都用左七年時間 , 但都只係慘勝

去fb留言

推俾民陣！ 但希望唔好港島

推呀屌

警唔批大遊行就行山大運動、係港岛挑一條行山徑來衆集百萬以上人、可以二十四小時馬拉松接力、到時可以有全球直播。行山、黑警無辦法唔批！佢無法理去封地鐵！行完就走、由民陣由開始計算人頭、行山、和理非唔驚就多人支持！D狗唔可以帶重裝上山、勇武no gear行山來練體力、公開練兵！佢吹你唔漲！超極限和理非都打壓佢地無法向國際解釋啦！

呢排忘緊收頭！下個月選區議員。

民陣話籌備緊

岑子傑

推呀

要籌備啲咩差佬都唔會批，是但比兩張文宣聚下人咪算

又話每星期入不斷入

做野啦

認真，民陣大遊行起碼兩星期申請一次

Pish

民陣fb話籌備緊

文陣唔好潛水呀

我認為民陣個人係聚人加吸傳媒，記得最好大規模講到明嗰日係高舉美國旗支持美國做嘢，令到Twitter, reddit全部人認定嗰日會見到大規模旗海。
之後全文文宣令外國知道搞大遊行有可能會俾黑警党铁搞，係死黑警打壓旗海。
最後真係搞唔成就到各區開花扯大旗，到時外媒all ready就等上頭版

民陣出黎

認同請幫推

唔好潛水，要人呀

推
可以淨申請維園集會，再流水式

tg同佢講

民陣吹雞call馬扯大旗撐美國

G

推呀!!!

陣吹雞call馬扯大旗撐美國

點解唔見蘋果有

推呀！

推推推!

幫手推啊....加油！ ！

推喇喂!

光復香港

認同 push

佢班友仔係咪俾人拉晒？又話十月會keep住遊行申請不反對通知書既

[警世]今日遊行遠離 黑警遊樂會 範圍

喺九龍搞一樣啫

gogogo

tui

申請係九龍會唔會好啲

九龍其實好啲, 要散都易啲
港島要散要爬山

港島先容易聚人

今次可以直接申請集會
批就做返818流水式

民陣出黎未？

事實唔係傳統路線冇咁易聚人

係囉，又話申請到批為止...

放假集中
其他時間先開花

正確

買咗啲喇叭又唔用多啲

啱啊
推

岩，快d搞個撐消防員大集會，睇下班狗批唔批

流水集會香港人都會照出

民陣做野呀喂

岑子杰入嚟啊！！！

十月一俾人spin 變左遊行加開花就知 遊行已經近乎搞唔到

民陣

民陣做啲嘢啦

推呀 真心建議九龍

但係可唔可以唔好再係港島

泛民班友仔掛住選舉睬你地都on9

民陣唔會再攪, 因為選舉近了

岑子杰 陳皓恆入一入黎

九龍大遊行

Prcjbh

明呀，推

民陣 喺咪嬲yum音響單嘢

推到俾民陣見到

認同！

網絡流言，話戰前上海黑幫大佬杜月笙講過：有人利用，總好過無人利用。

唔好理當撈侵係真癲定假喪，唔好理美國佬假意定真心（心諗，響政治開口問呢條問題已經突兀，成班仲要認真討論）。

舉旗跪拜嗌人嚟救你，呢啲嘢係多餘嘅，人唔笑我都覺得醜。正正經經同人去傾，呢啲嘢亦都有黃之鋒做，唔係幾千幾萬人湧出嚟去做嘅事。

而家大家嘅責任係炒返熱個場，少啲突然間出現嘅活動，多啲準備；少啲得個靚字嘅文宣海報，多啲資訊單張；少啲唔好叫人做乜或指責人做乜，多啲自己企出嚟（少捉鬼、罷工、和理前）。

香港人香港主場，你個勢弱，大陸就狂追猛打，外國就不便開口。人地都講到明，Take care of itself，就即係無事，咁點樣可以唔好淡忘件事？咪就係唔好留手、唔好收手。

（手動轉）

email佢哋會唔會好啲 問題嚟嘅

每個月一次

頭先食飯隔離個呀叔話場運動同民陣係咪收咗皮
佢話冇晒啲遊行
其實仲有好大部分香港人都唔睇連登 唔知有乜遊行示威
民陣可唔可以持續號召民眾

正經野 推！

香港人 反抗！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

個個星期應該要有一次遊行

要推埋比外國記者

咁我港島jj點算

民陣！

緊記煲底之約！ 香港人呢鋪 All-in or nothing, 一係煲底一係集中營！

香港人，反抗！

其實有冇諗過民陣係港島遊行（和理非），勇武係其他區活動。

係，其實和理非係要民陣召集先會多人數，但問題係民陣搞一定唔批。

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

幫手推

真心每兩星期起碼一次大遊行

民陣你去左邊

流水集會算喇，一行班狗實set陷阱

又話不停申請遊行直到不反對通知書批
而家人影都冇曬,唉
明白區選緊要D既

民陣係咪移左民, 好似唔見左咁

👍

批唔批已經唔係重點，果張廢紙黎，佢批你一樣可以用任何理由腰斬你

急需

推！

on9

我已PM民陣叫佢搞遊行架啦
佢哋好似慢慢地.....

民陣!

fb話一定會，但唔知幾時

Push push push

應該食住nba 暴雪同south park個勢搞場大遊行
控訴中共鉗制全球言論自由
多謝美國人聲援香港

買咗返嚟又唔用多啲

港島點解會容易聚人？
個交通咁西

推民陣九龍吹雞

快d再搞

只要民陣出聲，效果一定好過網民自發

民陣唔敢食煽惑非法集結。

推！！！

習慣問題,個條路大家有安全感
身邊好多人都淨係會去維園-政總遊行
你轉東角佢都覺得唔慣

休息退場，血債票償。

推到民陣見到

與其喺度推，不如直接去人哋問啦，你估咁得閒喺度望咩

pish

推爆佢

九龍行囉

推推

（推到仆街）咪再做偵探 召喚民陣 幾時再有和理非遊行

我要大遊行，我要勝利

推 支持

買少啲音響啦

搞罷工遊行！
要平日！

俾人打完之後收咗皮啦

P牌幫推

根本，人就係要有大台，我地香港人需要好多假大台！再自行決定做乜

Agger, 最起碼要燒大返大家團火

推啊

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推推推推

佢地睇到味呀

岑子杰叫我地準備，佢跟本唔知道我地其實係隨時ready

民陣fb推咗呢個post

其實即刻搞聽日都得

岑子杰見到了！！！

佢見到啦
睇民陣fb

星期日，港島下午見

不過唔好再搞港島了好難走

pp

不分和勇 有行動Post 推 有計劃討論Post 推
PS: P仔有心無力

講得出港島好既，九成係冇出或者風向撚

啱呀！要話俾國際知，我地fight for freedom 嘅心係無變過！

佢地睇到了！

反抗呀
叉雞飯

推！！

好！

Tui

推
做野啊民陣！

依個真，冇民陣宣傳係差好遠

民陣come one

睇到啲連登豬好激昂
btw 係岑子杰唔係岑子傑...

香港人需要多一次大型遊行的機會

推到上熱門

民陣去咗邊？

pushhh

空氣推！！！！

我都贊成！活動太多，太密人數都未必足夠。

反而，一次大遊行吸引視線，再加分區活動相補足便可。

大家可以討論吓！

係交通問題
唔係驚唔驚既問題
冇地鐵 根本負荷唔到幾百萬人
一係早啲出黎 早啲搞 十點鐘行咁
一係就轉場 唔好再去金鐘灣仔咁

民陣出黎呀

推推推推推

去民陣Facebook轟佢搞條九龍遊行路線啦！

申請九龍呢邊遊行，港島太難走

民陣睇到啦

民陣見到了

同意

九龍遊行得唔得，彌敦道龍翔道得唔得

煲底之約未成 講咩選舉

島你老母

申請左集會先，以支持美國nba支持Morey為主題
唔批咪可大條道理同侵侵講
係港共唔批遊行

推
跪求民陣帶頭
有冇不反香港人都識做架la

收皮啦屌你老母

過嚟九龍冇問題，喺港島搞最大問題係党鉄一封，剩低嘅交通冇辦法承受新界九龍嘅人過海 九龍搞個話唔使全世界過海咁麻煩

強烈希望搞返次200萬人和理非大遊行支持Morey

之前講親大遊行就被放負

推推推

Pushhhhhhhhh

見到啦

support

完全唔撚明點解佢地唔繼續申請
唔係應承左香港人話會申請到申到為止架咩

民陣要出手啦

啱

要推 ！

等緊民陣 推推仔

加油

最近大家好似失咗方向咁，如果民陣肯吹大雞遊一次行，咁樣對於凝聚返大家嘅思想同信念有好大幫助。

而亦可以繼續幫侵侵儲彈藥去炸鳩支那

民陣睇到啦！[img]

重點：一至兩星期宣傳

而唔係早兩日先宣傳

召喚民陣！但搞九龍啦唔該🤣

民陣睇到啦
和理非，請準備！

民陣唔好縮呀！！！！！

推九龍

老老實實我唔明點解要叫民陣搞九龍：

1. 叫得民陣搞就係為左大型和理非遊行，即係一定係集中一區，邊一區搞可能俾黑警圍捕，咁九龍定港島有乜分別？

2. 和理非遊行既地方要有symbolic意義，有邊度可以代替政總？

3. 如果要開花，勇武可以留力唔出港島，等下場

推呀屌。。落力為你推。。

推，無得輸

今次要係和平

和理非

依家班狗除左唔批不反對通知書外, 見你吹雞會停埋黨鐵, 令到交通好大問題, 單靠巴士好難運百萬人出港島

其實敢申請，已經得。有冇拎到不反對，最終民陣成員去唔去，市民都會去。
要嘅係有明確日期時間目標，人自然會集合。

全世界同我出黎

大家準時出發

READY!

aggre,,一日有幾個活動，追唔得切啊

民陣垃撚圾 屌你老母

得民陣搞嘅遊行先多人去

召集人岑子杰：和理非，請準備！

讚成！和理非好聽民陣召集！

我地準備好架啦民陣！請搞大遊行！人權法一定要過到！
依家出尖沙咀呀各位！

真係推到見到

Push

Im ready im ready

睇到了

相約煲底

P

推, 今次搞九龍大遊行吧

Agger

真係，今日個遊行我都係琴日先知，要搞一次大遊行要有一星期做文宣先會吹到大雞

維園出發一個大遊行
唔分區
唔衝擊

今日出左未？

We are BRAVE!
United we STRONG!

推

行動post繼續推

攪！唔該去 9 龍。唔好再去港島.....

推呀，最緊要係民陣有號召力

推。

TUI

推,真係一直都等緊民陣吹雞

支持係九龍搞遊行

大力pish

佢地見到喇

721 831

好希望可以有更多俾和理非參與的活動

同埋

如果冇不反對通知書
邊個負責數人數？
點樣數人數？

冇人公佈人數
外媒點知有幾多人 出咗黎

民陣叫大家準備啦

推!

團結呀 香港人

民陣人呢！

希望民陣會睇到

民陣的確係和理非最大既號召力
支持定期申請大型遊行

我都想佢地再攪大型活動
不反對通知書
申請左開始行五分鐘就停你之後全部非法集結
真係要理佢？

我真係好想知民陣呢排呢埋左去邊

和理非，準備好！

民陣係信心保證

推！
和理非需要召集人

香港人

我建議31/10應該要有大型活動，反對蒙面法

多謝連登！多謝民陣！多謝手足！

冇左交通真係好難玩

見到了

推 靠連登啲人數真係好少

我諗係選舉

一定到 push

完全認同, 推

民陣去很左邊? 冇狗鐵搭巴士都黍!

推612 721.831.921.101.105新屋嶺

民陣見到啦

係時候啦 要俾人知民意無變 只係政府唔俾人遊行

Gogogo

已經組團搞文宣

推啊屌

推 民陣去左邊

推，快閃唔ok,好似我呢d有小朋友嘅，要預先安排有人湊小朋友先去到。。。突然快閃，邊個幫我湊咼

真
最緊要早啲定日期，等手足有時間煲大文宣

推，支持民陣搞，預左冇不反對，但係會有更多人知道同埋出嚟

見到喇

真係要人
要來多次二百萬 唔該

來一次九龍行去上水？

尖咀行到去藍田

星期日唔好夜晚搞集會好d
一來夜晚黨鐵收皮（對真係跨區無巴士既人黎講）雖然話罷搭港鐵 但上次港島完都見好多人係搭黨鐵 再轉車

第二而家班狗特登夜晚宵禁+濫捕
講真好好溫和和理非 對夜晚8-9集會係會擔心
同埋唔好忘記仲有好多一支公出黎發夢既手足！！
人身安全都會有問題！！

三來星期一要返工sad but true for hk ppl

集中星期六日日間遊行
互相掩護作用都大d!!!!

掛住民陣

10日已經好耐....

推呀呀呀呀呀呀呀呀

但中遊行唔好再係港島 勁難走

一百萬都夠

Pushhhhhhhhhh

民陣!!!

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

民陣呀！唔好因為選舉近了就靜落嚟啦！

好想再黎多次大遊行

推 好想遊行

始終民陣都可以話係信心保證、有號召力

香港人 反抗！
警暴林奠 我地會奮戰到底！

民陣收到啦，可能要時間準備

一定出

其實輕鬆, 仲要幾條路揀

up

Wow

推呀 香港人等緊民陣你吹雞

民陣吹雞會令更多和理非有信心出黎, 與其分散咁多活動, 不如集中一次大遊行

真 好多和理非見唔係申請咗嘅遊行唔敢出黎

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

侵話香港示威緩和喎，又係時候行喇
不過最重要係數字，唔該一定要公布數字，冇數字同冇行過冇分別

出嚟啊民陣！！！

好似岀咗

快啲定啲details

係law 放曬假咩？

Bump

岩，push

九龍九龍九龍！！！！！！！

早d出去

民陣出來啊喂

推

煲底約定

是哦⋯近來實在太多太亂，無所適從

快d啦我要行街

推其實集會或遊行嘅意義而家在於穩軍心同集氣

不如直接搵佢地講

和理非大遊行真係要民陣幫幫手

推
721
831
101

你吹雞我出嚟。

屌 .. 民陣發起但又不反對，班人怕俾人拉

flight

民陣每個月要搞一次大遊行

要大型就遊行肯定要港島

你一大搞吹雞，班狗更加會叫停晒海陸空交通
到時盞一齊冚包散......咪亂帶風向至得嫁....會害死手足嫁....

Push!!!!!!

Trump同劉鶴話遊行人數少左，香港抗爭大幅緩和左，可自行解決，要拆。

Trump為左連任，再出賣香港人，佢用遊行人數去評論香港抗爭緩和左，所以香港問題可自行解決。咁佢就可以同中共達成協議，純粹想博連任。

大家都知其實警暴升級，市民係愈來愈嬲。遊行人數少，係因為全部反對，同黨鐵又配合係遊行日封站。

我希望民陣可以攪到一次有不反對的遊行，有一百萬人以上，打Trump一巴，可以同遊行上訢委員會傾個條件，或者JR唔可以反對所有遊行，總之要一次!

交通係問題。如果黨鐵又封，運100萬人過海靠巴士要超過一日。

希望抛個磚，大家諗下點拆。

連登一多左人睇
一大堆和理非就入撚晒黎吹風
你地明唔明依個政府唔係民選嫁??

侵尻up撚中共，真係唔洗甘認真

真心 民陣 你係時候出黎

吹雞

矛盾就係，港島出左就難散，又係死
各區開花有乜問題？

唔係大搞叫民陣做乜9？而家係需要一場百萬人級數遊行，你覺得危險可以唔參加，各有各做無問題，但係唔好散播失敗主義

好主意!

連登家陣好多三毛搞亂 focus, 民陣係時候出場令大家重新 focus!

唔止民陣, 仲有攬炒巴同 G20 團隊呀!

P牌推...

都唔知申請左去邊 好多人等佢吹雞ar

推～～～

光復香港 時代革命

香港人出動呀！

各區開花無問題，但係要面對現實，地區係唔會有百萬人遊行。呢刻形勢需要比全世界睇到呢場運動係未完，要大型和理非遊行。唔係做乜要叫民陣出手？

成日都話，勇武唔好出港島

PUSH!!!

侵侵話香港冇出人呀！！！！

起身啦，港猪們

香港人, 反抗

我無嘢講

其實關於性暴同虐先嘅遊行
好多時班恐怖份子只可以冷處理
如果下次遊行以ME2做主題嘅話
就可以將任何阻撓嘅行動同支持性侵掛鉤
包括唔批不反
同時都可以增加我地國際文宣嘅材料
我地爭取自由咋
同
我地想保護細路咋
個分別好大

唔好分化住先啦

PUSH

唔好怯！照岀做主線，香港人絕不退步

如果每個月第一及第三個星期日，下午2點，由銅鑼灣遊行去中環，定左時間唔使約，更加可以持續進行，被拉唔好反抗，一路行直到差佬拉到無人行為止。

推推推！

Gong duck ho! TUI!

假動作推一推

一定到！

推，一定出

push 一定出

民陣可能驚又被黑社會/警賊打

推唔到😢

一定要推

一定出不過最好唔好再港島啦

留名睇樓主俾人屌

p牌推唔到

推

大遊行表達訴求

反抗呀

DLLM講到口水乾，我哋要百萬遊行！求置頂

推，九龍區大遊行！

Pushhh

有啲人當民陣係condom
想有大型遊行就諗起佢哋
平時佢哋想要人捐錢就無人捐
佢哋想開區議會條戰線就話人食人血饅頭
佢哋被對家襲擊就冷處理

Sor 我想正評架🤦‍♂️

推呀！
我哋啲和理非好想做啲有noise嘅嘢！
贊成1個月一次！

777而家次次剩係譴責暴力，完全唔聽民意。
食屎！

港島依家好難過海，尖沙咀起步會唔會容易啲齊人？話晒九龍新界多啲人

推！
反抗！！！！

All-in

上次民陣拎唔到不反，搞到要以個人名義出嚟行，可能怕會好似光復元朗咁比人清算或者保唔住個區選，有冇方法可以搞搞佢。

例如搞個反民陣大遊行，反對民陣正一左膠做唔到野拎唔到不反：“罪人”行頭，參加者喺後面“追討”佢哋。咁到時係比左膠更左，定比左膠右，就各自演繹啦。

有冇得諗？

反抗

tui2

tui3!
non-violence way ah solomon said

Support ~

訓唔著推

SO WELL SAID!